# Введение
Разработчику была поставлена следующая задача: нужно уметь отправлять пользователям сообщения на электронную почту, при этом возможно некоторые сообщения могут отправляться в формате html.
Разработчик взял задание в работу и через какое-то время предоставил код, который по его мнению способен решить поставленную задачу: 
```
файл origin.html
```
Ваша задача:

 1. описать все недостатки данной архитектуры;
 2. предложить новую архитектуру, которая позволит решить поставленную задачу.
 
P.S: разрешается менять всё что угодно, вплоть до совершенного нового кода, но никаких отсылок к фреймворкам — задача подумать самостоятельно и предложить решение, отражающее ваши знания.
Не стоит сильно вдаваться в нюансы почтовых протоколов.
## недостатки решения
функциональные:

 * отсутствует валидация, как минимум, $to, $from
 * нельзя добавить доп. заголовки письма, не меняя класс
 * отсутствует реализация отправки письма  plaintext

архитектурные:

 * смешано сообщение и его отправка, как следствие сложнее понять что делает класс
 * все свойства публичны, отсутствуют геттеры и сеттеры
 
 
стилистические:

 * отсутствует phpdoc
 * дефолтное значение $template записано при объявлении, д.б. в конструкторе
 * [] вместо устаревшего array()

## Step 1.  минимальные изменения
  * Вспомним, что композиция лучше наследования. Message будет содержать только данные. HTMLSender будет транспортом
  * Для валидации почты, полного формата Nickname <email@domain.com> множества получателей заведем класс EmailAddress
  * Будем помнить что в конструкторе определяются параметры которые впоследствии не должны меняться, для остальных параметров есть сеттеры
  * добавим сладостей: phpdoc, return $this в сеттеры для цепочек ->set ->set ->set
  
   Результат пока поместим в один файл 
   ```
   step1.php
   ```
   
 Но проблемы остаются:
   
  * классы зависят друг от друга, а не от интерфейсов
  * имеем template в htmlsender - сендер не должен заниматься шаблонизацией, сделаем отдельный интерфейс ITemplateEngine
 

## Step 2. Решим их в step 2
  
  Код лежит в папке src.
  
  PS Допишу еще пример использования. 
  
  К коду бы еще добавить 
  
  1. статичный метод HTMLMailSender::send($message, $template, $additional_headers) который бы позволил исполльзовать код как в примере ниже. 
  
  2. EmailWrongException
  
  Example:
  
  
  
    $msg = new Message();
    
    $msg->setFrom(new EmailAddress('denis.scheglov@gmail.com', 'Denis Sсheglov'))
      ->addReceiver(new EmailAddress('someone@gmail.com', 'Some One'))
      ->setSubject('Hello')
      ->setMessage('asdfdsf asdfasdf asdfasdf');
    
    $template = new HTMLMailTemplate('<font size="222">%message%</font>');
  
    HTMLMailSender::send($msg, $template);//$template необязательно поле
  